老細同你講過最仆街既野係乜

話鳩我有缺陷
加個仆街笑容
呢世都記得

另外俾同事屌過老母(返office)

仆街

我日日同佢OT到8、9點，跟住話我扮野、攻心計 明明OT無補水，仲話我番工成日做埋d無謂野黎hea時間，明明趕佢d野忙到仆街

知你份人慢熱，剛畢業難搵工
先比機會你
其實宜家真係一個招牌跌落黎。。
唉唔講啦

屌有過類似
但明明佢垃圾細公司我一大
哪來的自信

咁你o乜t

可以好肯定咁講
港資老細係最仆街

蚊型NGO黎
夾埋個老細得3條友
我心諗間野捱唔捱到一年都唔知啦
仲睇小人

乜鳩野叫一大

佢啱呀
你咪又係要去佢間細公司到做

做住先啫
你唔撚抵得咩垃圾
成個校園台都講一大架啦
吠乜鳩

三年前考完dse等放榜，去左做pizza hut , 經理話我做野慢，第時想做咩？我話文職，佢問：你寫野得咩？你讀書掂咩？唔似lor~

好啦，到放左榜入左中大，番part-time俾上司問：你連咁簡單既野第時乞食啦～

其實我認我做野廢，我都好擔心自己出來做野會點～只係我有adhd , 一做d重覆性工序一定要做得好慢好慢，trible check先唔會錯 ，本身唔係世界女唔識做人，我已經好努力去改，但聽到呢d說話真係好傷心～

唉出黎做野係咁
人人都會俾人屌
睇開d
或者唔好做呢類工種住

你講得好正確ar , 老細係唔會理你感受的

Supervisor話要趕比佢

話我冇禮貌
因為朝早返去我只係微笑點一點頭當打左招呼
冇講早晨
仲問我super做咩請個咁既人返黎

真係一世都記得有個咁仆街既老細

我地覺得你好危險

之後比佢炒左

我發誓寧願去賣鞋死都唔會再做港資公司

正仆街

做sales個老閪婆話啲女同事着裙唔過膝,返工做雞賣身咩?

唔洗傷心
我初初出黎做野都成日畀人話攪到到自己冇哂信心
依家做左四年，咪又好地地

你係唔會有私人時間

上面都有講同一樣野
港資正仆街

我覺得你值9k

講真，趁後生遇到呢啲老闆就應該一野爆鳩佢，最多未比人炒。最多搵過份，第時有頭家先再忍。

我已經遞左信佢仲搞我
唔爆對唔住自己啦

乜柒都唔撚講
透過另一個同事同我講或者同另一個同事講時比我聽到但無話叫我聽埋

仆街到咁

老闆：今晚出去拍嘢，食晚飯我俾，聽日攞張單俾我

第二日
我去俾張單佢

老闆：屌你老母香港人食咩譚仔，係香港人就食魚蛋粉，不知所謂，譚仔依D垃圾都食
（好唔願意俾翻錢我）

利伸：我係part time係個長工要食，點知佢話無帶錢叫我俾還掂有得攞翻，條友應該知食譚仔會仆街所以叫我俾錢再引我去攞錢

咁係你同事仆街

我簡略咗啦佢起碼屌左五分鐘，就係因為食個譚仔

你地Ot完，會有成果！大家努力！我知ot錢唔多，但你地學到既經驗咪係大回報囉

利申 Ot錢一粒鐘得50

我都好憎下下講咩學學學
屌你老味無幫你做野架？
使唔使俾返學費你呀？
同埋d野唔係學黎一定有用

唔洗理佢
當年做兼職樓面都俾經理話唔醒目

冇
老細冇講過我啲乜野

ot 有錢已經好好

唔好當份工打
我屌 唔係打工係咩呀

OT有錢仲想點
成個月o都得餐飯

公司比機會你想幫你學多樣野

其實係炒撚左個人跌埋d job落我度

大家係咪都係港資腦細

俾人打唔好還手

醒起仲有一句

你做d野搵你份人工都未夠啦

XX WONG?

失業騎牛搵馬
去左做西餐
個腦細屌我做錯野唔係問題
但係去到人身攻擊就唔撚忍佢
話咩你做人係咪咁呀
屌你老母已經做到五勞七傷
佢啲屁精hea下hea下又唔撚屌
又成日叫我留尾要我做多啲野

終於頂佢唔順
知佢唔夠人個日玩射波
醫生都費撚事睇
等佢自己同班屁精做到仆街

臨走個日仲叫我唔好計較
嘩真係屌你老母

幾年前一份工,有次開會同事話乜乜乜問老細意見
老細：你問我把撚呀,請你返嚟做乜鳩架？
同事忍唔住：咁開會嚟把撚呀？你唔返屋企瞓下先
同事之後辭職,我都係做咗半年就閃

我都嫌個時玩得唔夠串

台資都係

你老細咁似連登仔

遇過一個超級仆街既女上司: 其實平時佢對我都係呼呼喝喝, 叫我做埋D野都係無撚里頭,但自己同公司其他同事都好岩傾, 條友未咁過份就由佢, 但有次我請病假入醫院, 番到公司的左我入會議室吊左我個幾鐘兩個鐘, 又話我張醫生紙係假,話我扮病講大話,無人做野要做埋我果份...

我咪走左去HR求救,果陣HR反而好幫我,叫番我女上司搵証明証實張醫生紙係假,但當然我之後係無運行日日俾佢玩,頂佢唔順辭職, 做Exit Interview 果陣...竟然係總公司果個Head of HR來幫我做, 我咪將成件事同佢平時D仆街野一獲過講出黎, 如是者我都係照一個月通知...

點知係我Last Day既前一星期有日番工好早收到一個Meeting request, 番到去見到我大老闆已經係度, 原來佢已經即時解僱左個仆街, 問我會唔會留番係公司? 果刻我真係呆到唔識俾反應...

之後新來既老闆好好人